住過HKU 傳統HALL既入黎，點解覺得HALL LIFE係永世最難忘

小弟其實都係讀HKU, 但無住過HALL。讀果幾年，見到D同學對HALL都有好兩極睇法。憎既可以好憎，鐘意既可以係完全沉迷。而我又唔覺真係好似D人講到咁差。

而事實上，畢業後覺得自己無住過，都覺得有點可惜。所以想了解多D 傳統HALL平日生活係點。

希望有住過既人，可唔可以講下
(1) 你地平日既生活係點
(2) 打比賽果時你地係點準備, 賽況等
(2) 有冇D咩最深刻故事(例如打比賽/平日同樓友SOCIAL) 係令你自此之後鐘意左HALL LIFE可以SHARE下

謝謝

1

2

日日玩到朝早去飲茶 日頭訓教

Why call your self St. John then

呢啲一撚定唔係傳統hall既生活 咪撚鳩up

覺得係d人經歷左少少野就FF到人生有好大轉變，搵到同生共死既兄弟

等同d毒撚同女神WhatsApp幾句就覺得自己經歷左一段好轟烈既愛情

唔好睇少人既想像力

日日又誇張咗 但真係有

玩咩?

日日扑嘢都唔難忘？

有hall雞